<resources>
    <string name="app_name">WashingCar</string>
    <string name="API_key">53488f31a317113b69d05578dfe18728</string>
    <string name="info1_Title">Периодичность мойки автомобиля</string>
    <string name="info1_text">\nВ основном периодичность мойки автомобиля зависит от сезона, окружающих условий, применяемого способа и типа. \n\nКонтактная мойка позволяет минимизировать нагрузки на лакокрасочное покрытие (ЛКП) по сравнению с бесконтактной (отсутствие сильного напора воды, менее агрессивная химия). Главный минус – песок, земля и другие абразивные частицы, приставая к губке, царапают лак. Поэтому контактная мойка не подходит для удаления сильных загрязнений. Рекомендуемая частота контактной мойки от дорожной пыли – 1 раз в неделю. \n\nСильный напор воды при бесконтактной мойке может навредить ЛКП, особенно если на нём уже имеются сколы и трещины, зато в этом случае абразивное воздействие минимально. Как часто можно мыть машину бесконтактной мойкой – во многом зависит от состояния кузова. Если ЛКП целое, еще и с нанесенной защитой (воск, “жидкое стекло”, “керамика”), то можно мыть авто и каждую неделю. При этом надо учитывать, что защитное покрытие тоже постепенно смывается, и чем чаще мойки – тем быстрее его придется обновлять. \n\nСильный напор воды при бесконтактной мойке может навредить ЛКП, особенно если на нём уже имеются сколы и трещины, зато в этом случае абразивное воздействие минимально. Как часто можно мыть машину бесконтактной мойкой – во многом зависит от состояния кузова. Если ЛКП целое, еще и с нанесенной защитой (воск, “жидкое стекло”, “керамика”), то можно мыть авто и каждую неделю. При этом надо учитывать, что защитное покрытие тоже постепенно смывается, и чем чаще мойки – тем быстрее его придется обновлять. \n\nЧаще двух раз в неделю мыть авто нежелательно – это приведет к быстрому износу ЛКП, а идеально чистым автомобиль все равно будет лишь непродолжительное время. Реже раза в месяц посещать мойку тоже не стоит, потому что грязь въедается, отмыть ее сложнее, а под сырой грязевой коркой ускоряются процессы коррозии. Как часто нужно мыть машину в этом временном интервале – детально указано ниже в таблице.</string>

    <string name="info2_Title">Как часто нужно мыть машину зимой, весной, летом и осенью</string>
    <string name="info2_text">\nПериодичность мойки зависит от времени года и погодных условий. При теплой и сухой погоде воздействие коррозии меньше, поэтому мыть авто можно реже, однако кузов нуждается в дополнительной защите от выгорания. В холодном и сыром климате машина быстрее подвергается коррозии, особенно если зимой дороги обрабатывают реагентами. \n\nЧтобы сократить количество моек летом, достаточно периодического удаления дорожной пыли. \n\nОсенью и весной при большем количестве осадков частота моек должна быть такой, чтобы не допускать образования на кузове стойкого слоя грязи. Если это не удалось – поможет двухфазная мойка. \n\nМыть машину зимой, при отрицательной температуре, следует только в отапливаемом помещении и тщательно просушивать, иначе рекомендуемая периодичность мытья кузова авто пойдет во вред. \n\n3 главных причины, почему нельзя мыть машину часто в холода: \n\t\t ‣активность физико-химических процессов замедляется, машина ржавеет медленнее и не так сильно нуждается в мойке; \n\t\t ‣попадая в микротрещины и замерзая, вода «подрывает» ЛКП; \n\t\t ‣тщательная и нежная мойка требует много времени, а быстрая – может оказаться слишком грубой. \n\nДля удобства частота посещений мойки в разные сезоны собрана в общую таблицу, где указаны рекомендуемые интервалы для каждого времени года.</string>
</resources>